# fem1-rozovyk-js-hw8

### Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий. 

Обробник подій - це функція, яка спрацьовує, щойно відбулался браузерна подія (наприклад, користувач навів/прибрав фокус, клікнув тощо). Завдяки обробникам подій JS може реагувати на такі дії користувача.